Interceptar o login ou cadastro e guardar o cookie de autenticação (e outros que julgar necessário) - +2 pts para settar os headers em todos as requests feitas nas webviews, nas urls a serem específicadas. Essa estimativa não considera o tratamento de requests AJAX.